講吓你哋唔想做支那人嘅原因😀

1. 好撚多人好撚逼，個地區資源又唔係多，但人口太多，當出現災難真係一齊食草。

2. 嚴重欠缺民主、自由、博愛等西方道德價值觀，變咗你出生唔好就被逼做賤民，出生好就掉返轉欺壓平民，乜嘢都係講獨裁、利益，信權者生，逆權者死，同喺地獄冇分別。

3. 思想守舊落後，社會普遍唔支持突破革新，見到人哋好就抄，但又抄唔足。人人密守成規，平民每日都係行屍走肉，同一部工廠嘅機器冇分別。

全世界邊個真心想？

講完

所以呢？除左上連登你仲識啲乜？
順民？你呢？你有冇出來為香港人做過乜去改變？
冇就收皮啦，網絡革唔到命架連登仔
咁唔想留係支那，你應該搵出路而唔係係呢度廢up

利申：認了命

班廢老真心想，覺得中華民族復興梗

係唔到你做

裝備自己，然後著草

做外國人住支那= 一樣

1，大城市北京上海深圳咪多，你去邊少少人都無，啲屋你肯起，要幾大有幾大
你過嚟英國睇下，大城市一樣周街乞衣，多過香港

2，你睇下新加坡，無都活得好地地

我覺得係福利問題，個政府錢就識收，稅率重，但野又唔做，只要有足夠福利，自然人人安居樂業

低賤

本身就唔係
唔關想唔想事